儲錢供823好唔好？

定824？

大家請記住：
連登乞衣樓豬—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

乞衣仔你上水未？

大家請記住：
連登乞衣樓豬—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

乞衣仔你上水未？

823 唔錯，我中銀想供405但中銀無 so sad

一半823一半66更好

假膠post

私怨自己了啦。響財經台開埋d on9 post

823好？